有冇試過有個你好親密嘅人 突然從你嘅世界消失 係點嘅感覺

啱啱經歷過 而家覺得悲哀到極點 點算好

Next

咁你喺你個世界度消失埋咪得

只要你相信佢哋只係去咗另一個世界
就會無咁傷心

但佢去咗嗰個世界唔會有我

等到人生跑馬燈果日就可以見翻佢

都唔會 因為佢喺我嘅人生係完完全全地消失 喺我呢個世界都冇留有任何歷史

冇留有任何歷史？
啫係冇出現過啦
無出現過又點消失

會痛一段時間
但既然佢選擇消失就唔好對對方有咁多幻想
愈去chur佢會令佢討厭

要學識愛自己
你的人生都要繼續落去

多謝你嘅鼓勵
但係係我要求佢從我嘅世界消失

唔好後悔
你都有份傷害人

係你要求
咁你有咩資格傷心
有無諗過比你趕走個個咩心情

後悔冇好好講再見
佢同我講嘅最後一句係對唔住
以後都冇機會再見

點解你要要求佢消失？

因為佢唔再需要我
而我要佢確保唔好俾任何機會我接觸到佢
只有咁做我先能夠死心

咁你收皮啦 你估對面嗰個唔傷心難過咩
既然決定左就好心決斷少少

對我嚟講 唔再見可能係對雙方最好

如果係你要求
即係理智上你明白咁對自己最好
咁我建議你最好對佢既消失（無感覺）
咁先真係對自己最好
否則，只係你自己玩緊自己

當然明白分開冇人會唔難過
決定走嘅係對方 我想要嘅係一個有佢嘅世界
但冇辦法留得住 所以我最後好自私咁要求佢走得徹底啲